星期一開市升定跌

升既
跌既

收市ig先黎跌 不太樂觀